【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (60) 一日力圖！一世力圖！

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

黃金sir/體能教練/最強暖男外援
黃淦（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/前大槌/現役自由人/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/QK/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/余俊賢/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

男排女將FAQ

Q: 固定嬲一晚要嬲幾多次?
A: 至少一次,甚至一節幾次,會有專人mark

Q: Chris3係咪啞?
A: 唔係,但佢每次一想開聲就會俾人截
有時一粒字都冇,或者得2粒字"我都..."
暫時最長對白係第14集「啊king 我有份呃你...sorry啊你...你都知我講野唔叻㗎啦 我想講 上次決賽...我打正選本來好騰雞㗎 後來知道你會做自由人 知你會係我地後面接晒啲波 我個心就定番晒啦！其實...我都唔知自己講緊乜㗎 我想講......我想講係...你係...力圖守護神啊！」Credit:想同呂爵安做愛

Q: Bobby係咪鍾意King?
A: Bobby唔認
Bobby話大家諗多咗,佢哋只係best friend

Q: 193幾時出場?
A: 第12集(全劇20集)

Q: 點解中學生留晒長頭髮又染髮?
A: 佢哋係讀band5嘅國際學校 (講笑咋無人知)

Q: 佢地係中學定大學生？
A: 兩日不見如隔三秋，第六集力圖+翔鷹成班仔已經升咗上同一間U啦

Q: KOL啊神既破千followers IG係咩? 會唔會public?
A: 實際係無破千既 本人稱ig入面有好多惡搞照 未必會public 要睇劇組決定

Q: King妹邊個嚟?咁似余香凝嘅?
A: 佢真係余香凝個妹,叫余潔瀅

Q: 劇中嘅插曲係咩? 好好聽啊!
A: We Are

World Of Dreams

Q: 魚仔同阿新係咩關係?
A: 異父異母關係, 魚仔啊媽改嫁俾阿新老豆,做咗阿新繼母

Q: MIRROR,ERROR成員都有出現係劇中?
A: 其他MIRROR+ERROR成員都有客串演出：
Frankie(第4集),Dee(第12集), Poki(第13集),姜濤(第17,18集),Lokman+Stanley(第19集),AK(第20集)

歡迎補充

最後一集大結局為我愛嘅力圖LM
多謝你地啊 俾一套咁正咁熱血咁有火嘅香港劇集觀眾
依個月因為有力圖過得好快樂啊 等下一套啊！

方丈

真係好鍾意呢套劇 雖然有時都估到講咩
但真係好貼地 好多位好感動 多謝一班幕後 同所有演員

阿里黨LM

魚

聽日之後 唔開電視了

LM 我愛QK
聽晚最後一集

留埋名就訓覺

其實呀新同魚仔都用番右手，可以用其他劇情代替呀新比魚仔睇片教佢既姐

始終佢兩個係真係識打，用番右手拍下佢地堅棟波堅打應該個比賽再好睇d?

下星期一至五23:00睇膠戰

應該要出返套牙里外傳
點樣會打排球發掘到魚仔
然後暗中激勵力圖，令到隊波團結
最終向現實低頭做去送Pizza

魚而家變左雙槍

其實會唔會阿里同魯sir私底下夾埋玩死力圖因為佢地搶走咗魚仔

有打隊際運動經歷會一路睇一路諗起好多回憶

無得玩嘅聖誕同倒數 應該可以頂一頂捱到跨年

覺得有少少哂左佢地識打波既效果，佢地可以堅打拍下嘛，用左手差好遠

牙里力圖嘅第十一人

睇返佢哋初初打排球仲係着便服嗰陣
真係覺得時間過咗好耐咁佢地大個仔啦

利申冇玩過任何隊際運動 但都睇到好感動

仲有佢啲同鄉
唔明點解佢咁幫力圖
話佢二五仔 所以唔同佢一齊打波
所以力圖之後先一直有得用街場

無阿里都無牙魚
阿里仲要一開始同佢地爭場至送pizza
間接望住力圖既建立

牙新打波應該本身都係左手？

望到著中學校服先覺得依20集原來經歷咗咁多野

牙神真係成個細佬仔咁

真係好似見證住佢哋由零開始奮鬥咁

唔係
佢右手

阿里係力圖伙食步兵

聖誕搵兩三日一次過睇番曬先

仲諗起佢俾人話打女排果陣 仲on99咁嬲

校服仔仔

咁應該係為左鋪劇情啦

我想要劇啊 香港劇真係好好睇
唔想再睇字幕

係呀我明
但覺有為左呢個劇情哂左佢地識打波既畫面有d可惜

如果用右手，可以拍到佢地好勁

呢套真係好高質

不過overall黎講
好出色既劇集

成日做on9野
開ig live,又甩眉,又做老臨

香港唔係冇好劇 係cctvb冇
HKTV嗰時已經覺得香港可以拍到好多好劇

頂佢個肺 viutv成撚日彈app
想重溫都睇唔到

頂 突破盲腸

諗起都痴線，練波熱身教練到咗都仲開緊live
甩眉笑到傻

想知Bobby 同阿king係咪真係識打少少 雖然係睇得出同阿魚仔阿新嗰啲好大分別，但佢地兩個都表現到似堅識打少少咁

25:8 唔係輸態度 係輸on9

lm我愛家瑜 我愛力圖

真 hktv果陣 套套都好好睇題材又新穎
導火新聞線
來生不做香港人
大眾性情
選戰

我諗係因為想講返佢地細細個牙新已經有學排球同有比賽 個時魚媽帶牙魚睇比賽都話牙新叻
而牙魚就一直無接觸過真正既排球規則純粹係同阿里打街場玩下
同埋套劇講埋牙魚有天份只係未發掘

我媽睇嗰陣都有話：點解Bobby仲係group 咁咪比人地隊知道曬

呢場唔係成班人走場個場咩
Btw stephy好靚

係第一集一開波啊 真係好多膠事

牙傾train得耐過其他成員
牙波中學嗰陣好似打過兩年排球

要同瑜家廚房競爭

咁所以觀眾好自然會覺得之前一直都係用呢個group傾戰術

Viutv啲原創劇都唔錯
希望拍多啲原創劇唔好成日播韓劇啦

新PO留名
牙檸就Cool死Chris 1
好中意依d小互動

匙扣我笑到癲當初佢仲要串番牙檸買得貴
嗰陣我仲未入post同大家一齊追live

由第一集叫到大結局都未成真嘅力圖周邊

我要買周邊啊

Btw 想問下牙檸本身係咪都同無悔好熟？

最後一集冇阿里真係反面

冇阿里冇力圖

Bobby本身識
呀king係拍劇個時一直跟力臻練波

係呀

你班友仲傾緊

po都爆埋啦

排球仔匙扣/波衫匙扣我一定會買

F LING
4

牙檸句「好得意呀 可唔可以留一個俾我」好好笑

啱啱想返去覆嗰陣發現爆咗

聽晚我地幾個應該會不停開po

笑死 串到應一應

我睇呀king IG
佢去埋力臻d party到玩得好癲
周圍識朋友咁out-going既

冇edanwhy

聽晚之後係咪要改post名

唔係講笑而家draft定先

開波前食叉燒
贏波慶功食pizza

我都想講冇牙神又冇牙波 唔開心啊!!

黃金sir最後一集究竟有無出場追番家瑜

後續討論區

想睇開live 193會講咩

迷里黨

沒有力圖的第一天?

仲要有直播

又爆一個po
結局會有幾多個po

你可能70左右

入去屌醒黃金sir

好唔完美波神

列埋你係魚黨黨主

黃金兵上水

方丈著老西幾jeng

諗起都想喊

有3爺肥仔
唔撚睇造星

波衫匙扣呢個提議幾好

痴線靈魂人物

同大家賭lin 即討6-10
當晚後續討論應該可以爆12

牙里
little man 入到甲一唔識人啦 魚仔港隊練波記得揾我送pizza呀

定係要改個 力圖精神長存之類

咁佢都真係幾撚勁
其實Ian都勁 佢好似以前都打甲一南華？
套戲主要打波d shot都係佢

_魚_ _ 契

都知結果睇完直播先睇番

聽晚連登一定浸晒 男排又大結局 造星又完

人地男3嚟

佢地2個，仲有 Ian Frankie Lokman AK 自稱六壯士
不過方檸神波個訪問，Tiger好似好唔自在咁
做下戲都好呀

迷魚也迷契？

甲二決賽轉右手打拎分

波神係咪去左大叔的愛

造星都聽晚完？Cls

同造星撞時間

右
佢ig都有講特登練左手
有時啲腳法都會錯

睇住呢個奇蹟（力圖）一直走落去
直到我追唔到你地為止

下乜ian有friend架

你過主啦你

有安安
希望冇人話佢葛博士啦
陣間答錯左比建制派搞到VIUTV收皮就唔好啦

你地班人唔好咁痴線啦

聽日十強誕生
之後等決賽

廢鐵唔追返家瑜唔好出現

又唔係唔自在嘅 係無另外3個哥哥mean得咁痴線姐
我覺得檸同chris同lokman熟啲

個名單一早流出左唔使睇啦

大結局都唔齊人

唔會嘛
不過見佢兩個依幾日都好忙咁 周圍去做野

阿波打過學界架 真係setter黎

力圖定律嚟

我買十個
毅進星 100

要返工

實係叫大家唔好咁癡線

所以搞到我無晒心機追live 開係度當bgm聽住同你地推po

冇edan有咩意義 氣氛小王子

VIU TV出周邊未？

會唔會end up有100個
下星期整回憶po

diuuuuu

如果坐埋一齊live就好
想佢地聚埋
不過應該好似上次咁zoom?

where is 波神

繼續開落去實有

實係zoom啦....

無悔

係今日有心機睇睇吓CY點屠毛

好想睇返大家（1）（2）啲留言
全部屌鳩牙傾

導火新聞線真心超好睇！！！
來生不做香港人都好正 但最後有少少維穩feel

I WANT 波神

細到用放大鏡睇

迷里係正常

迷魚更迷契

傾呀傾固定嬲

你在說你嗎

點解出左六壯士？好多野未追曬

佢地4個d訪問 方神波會講講下好興奮痴到勁埋 檸keep住坐喺一邊

我的完美牙波 求你唔好走

睇住班仔由着住校服嘻嘻哈哈 到今日着西裝一臉愁容 真係睇到心酸 好多回憶

「真係好煩呀顧定軒嬲完未」
「又嬲」
「stable hin煩到仆街」

訂錯排球真係笑死

咁viutv之後仲有咩睇

仲以為佢哋都會有4人小組嗰啲賽前live

泡菜劇

雙槍最屈機 個感覺好似都唔知攔你邊邊好

睇住膠戰先

屌阿里先係唔識人個個
丙組乙組甲二 冇一場係有黎睇

以為佢得ak一個fd
利申：冇睇mirror d 嘢

你已經叫左無悔做chris

美人仲要mark住人地幾點第幾次嬲
仲有chris3講野大家既反應
以後會好掛住⼀路睇一路live po既日子

仲未追返晒今集已經好唔捨得牙波

薄扶林double may梗係同薄扶林大學畢業嘅Edan天生一對啦

屌

好奇mirror佢地現實邊個同邊個fd d?

睇king訪問佢話佢係ian

好彩仲有193同肥仔

改埋佢名呀嘛 等大家都知佢要無悔

花生來了

點解mirror咁鍾意食tvb 姐仔

廢契被斷正

似屏山站

你估我好似你地班little man咁有得痴飲痴食 唔洗估我呀平時去瑜家廚房又唔叫

果陣我都係最鍾意導火新聞線
好熱血 又好寫實

冇睇mirror啲嘢都知佢得☺️一個friend

溫無悔
_ _ _ _ _ _ _，_ _ _ _ _ _。

兩個一齊閪閪閪😊

有你條魚

係😊

話說一路睇男排 見到佢d表情 唔知點解會諗起造星一既佢

成敗決定～

Alton Tiger Ian Frankie Lokman AK 一堆
Jeremy Jer Edan AL 姜B一堆
Stanley兩邊走

然後你就會發覺佢地兩邊d互動少得可憐
Youtube拍片唔會搵另一邊d人
IG好少留言
係教主Vlog 見到Ian 簡直傳人覺得驚奇

美人喊未?

除左呢兩個
仲有邊個有女朋友？
花姐竟然比佢地拍拖

贏在過程有聲

阿傾中學就打識排球㗎啦，但冇打隊

係啊 阿檸 chris1 同埋講波仁哥都好熟

好食唔食 食tvb 我屌

碰啦喂

瑜家廚房冇pizza

唔知佢有冇moon post呢

Stanley同造星alina
lokman frankie jer都有女朋友

EPS易辦事呈獻

花姐食完咪比其他人食下囉

LM

而個emoji點解 之前冇跟開？

希望聽晚阿里有份出下場

有一日個餐牌有黃金炒飯

咁pizza man仲唔做野？

ViuTV 還翻阿里比我阿

阿里搵埋班兄弟打柒魯sir

Frankie超勁咁多年

代佢答你：「我想澄清一下，我無拍拖」

真係斷正，同一架車

你估我好似你地班little man咁有得痴飲痴食 唔洗做呀我平時去瑜家廚房又唔叫

劇情合理就咁啦聽晚
Foodpanda大軍

冇乜感覺淨係覺得自己好燈，講邊個衰邊個

暗示隊友個表演抄人

到底有冇可能講到波傾愛情成長線 真係好想知點解牙波會對牙傾不離不棄

deliveroo好D? 成日有廣告

諗起一開始家瑜要追數跑數，求其作跳高秘訣打發牙傾
但牙傾一直都好堅持，冇放棄過。今日到班仔要返工發棄排球，就好似當年放棄咗排球嘅家瑜咁。

咁就最後一集，由一開始熱血率性嘅𡃁仔，到今日為世所逼要放棄，嗰種被逼成長嘅無奈，真係睇到好心嗡

但牙傾都係始終如一。

追的士嗰part真係喊到水浸
好唔捨得啊咁快最後一集
冇力圖嘅日子要我點過

真的想哭！真的想哭！波傾怎會一臉笑容

男排女將，係由～

球已著了地~~~~

屌你touchwood先 好彩你讚完Edan師氣冇出事

聽到大金冷氣就知要埋位

好qq

咁上面又唔好屈 可能澄清係 我真係拍拖呢

祝福

Stephy真係好靚

me too
仲期待緊波傾番外篇

少林排球

btw 個表演好好睇
牙波跳舞大大力
推介

好彩你黎到大結局先出新聞姐 如果唔係上星期睇住魚同安應該會個個出晒戲

搭單找埋193沙排番外篇

小美求下你唔好有一日覺得牙檸好J

無anson edan.....

仲有牙神！

唔講嘢囉

哇屌驚驚地

好彩有班痴線女人頂住

美人有咩往績

撞造星結局

大家有冇阿魚以前打波啲比賽片想j下

跪求

心碎 方檸神拍完會唔會熟啲

諗起你今朝個po.

廣告商要多d贊助啦

睇嚟我要幫Edan性交轉運先
廢事俾美人燈到

希望會 佢地好正

Bobby > 終極藍絲
張柏芝 > 水炮車
梁朝偉 > 支持中共

我都有留意到

懷疑白粉同ViuTV 傾掂數

幾時都話日頭唔好講人

viu可以開套劇講少數族裔
搵牙里做主角

嚇一嚇我以為你講緊牙波

又真係幾燈

之前有排成日比人叫我收聲，吹奏親邊個都係藍/閪人

屌 唔小心入咗去comment

viu既人睇到唔該回應下我地既訴求啦

檸真係難D 可能真係唔岩咀型
佢有repost Jeremy Story已經少有
佢同Alton Lokman 個陣笑得好開心

其實原因我覺得Tiger有少少直男癌
AL成日抱人，Edan Jer姜B個d完全無問題
反而Tiger真係好少skinship

方丈好似之前就係做白粉報娛記

牙波ig story話: 好遺憾聽晚Bobby 呀唔係 牙波 join唔到facebook live
笑死

好想要

娛樂台燒山

有排ak 牙波 方丈一齊上好多節目打歌 仲以為ak世界仔同個個都ok 好彩後尾有追下po

從來都無禁止過
LM條女上埋電視

hi牙波

咁樣就一個月啦

cls男團都分哂黨派咁以為得啲女先會

留名聽日廢魚蒲唔蒲頭做live先

牙波咁你可唔可以自己遲啲開個live補返數

美人

Stanley通吃成為大贏家

暫時只係甩左條眉 好彩

屌 出周邊由第一集講到而家 咪又係無
Viu TV正On9 ，有錢都唔賺
想著力圖風褸

呵返，不哭 🥺

牙波識玩
整番張今日嘅煌隊波gif先

直男癌呢個型容詞...我同意
叫得自己做六壯士都

係咪暫時得牙名牙登冇事

洪都未出事

唔係嘅
咁大班人無可能個個都friend

牙名係邊個

之前二月廿九都一樣佢有版權但又唔肯出

唔迷契了

但白粉之前唔報mirror架

你老味 係呢啲時間先自動loop到去牙契啲歌
wtf

你個名

歡樂既時光過得特別快
下次會咁追劇咁期待睇電視又唔知幾時了
但最開心都係每晚傾爆po

Mcm

都係10號 setter(阿波個位)
係幾勁嘅

咩年代啊 偶像都係人 拍拖有咩所謂
如果佢哋出咗道之後唔認自己有拍拖 我仲反感

原來有牙立
仲要揸bobby對波
煌隊新任吉祥物

想報條女啫？
好似近呢兩年港姐，上緊位？

就咁睇兩邊啲人名都覺得兩邊種feel好唔同

聽吓現場live仲大驚喜

你被牙契背伴了

唔好啦

黑定紅

牙方：我幫你買股票 你報遲一陣

live終於有ian
之前佢話拍劇忙 連劇都淨係睇左頭幾集

黨姐上咩位

chill club聽都好似正常 有次見到人po佢地live片真係嚇到心都離一離

原來咁寬鬆
因為睇開泡菜仲係唔多得咁

黑
佢city

呢位絲有冇睇到出面講緊佢食長頸鹿嘅新聞？

對於你idol 疑似被爆情，請問你有咩睇法？

美人你

咁記者你又點睇

好彩美人你對牙波無感求你唔好迷波

我正式宣布：宇宙第一美人因就任燈神一職而被退出迷波黨，不得上訴

仔嘅話好多時就算唔係好fd都會照一齊玩
亦都唔會好似閪契同☺️咁樣對隊友
明顯分黨派多數先會喺女團發生

喂呀黨長好mean

同意

笑得好開心好cute

我驚佢一陣冇心跳點算

咁講啦 性質有啲唔同 班鏡仔本身素人玩造星已經有啲有女朋友 咁組MIRROR做偶像都係後期嘅事
拍開嘅繼續拍啲fans都唔會有問題 未拍開咁俾人影就唔知啲妹咩反應啦

係牙波唔係阿波

但牙波你遲啲都可以開live講做牙波嘅感想

美人幫我澄免費宣傳

你地好誇張
呢個年代拍拖好閒姐

唔爭在約埋牙神

泡菜依家都拍唔少啦

生仔好痛㗎

美人你追緊套error遊可唔可放一放唔好睇住
我驚你燈死error同果team製作組

大專盃

牙波笑得好Charm啊

等佢youtube Q&A

Mike導

阿mike導演

美人已退出神黨歡迎你以路人身分繼續關注

唔好啊你！！！！！！！！！
你J返魚啦！！！！！！！！！！

molamola

喂呀美人好燈

小美我都好愛你要做呢個決定我個心都好痛，就好似牙波諗要唔要去煌隊一樣咁痛苦

原來係一年前今日開鏡

聽你咁講覺得好好
冇紅咗即飛人
見tvb選港姐嗰啲好多即刻飛

又閉目沉下去了

我對Idol拍拖真係無嘢，會祝福的

飄飄賢地飄

拜神好似唔等於真開鏡日

肉身總可每夜於枕邊安睡

clsidol唔係人咩，都有七情六欲㗎

牙神你得左喇!

肥仔個單手set波
Ian真係有用過

老土 但真係好好睇
成日睇到喊
青春 感動

今次真是房間的主角 無謂再躲

唔講當冇事？

生啤講咗勁耐都係送50個月曆

過咗聽晚就冇得再睇牙傾牙波好唔捨得

見啲人成日都用指力無限

最後個張

唔通真係uber秘撈

笑咗 個仔都未講野 做咩幫個仔否認

俾人強行del左
其實都無乜所謂姐

都係唔好劫po 講番力圖

唔好呀迷魚好啦唔好迷埋我Mike
我仲想見到Mike導同ERROR合作

我愛家瑜
想同家瑜一齊去泰國相依為命

佢忙溝港姐咋

重睇緊

Viu tv真係唔考慮出番外？我知你地有mon post 㗎

第一分同埋最後一分都係牙波攞

tiger仔無可能直男癌啦 最多份人老積啲姐 反而覺得佢個feel有時好女仔

Bobby擺明對傾不只是朋友 其他人好多對白都有暗示

的士嗰part

得罪講句 同期三個mirror solo d歌ak最唔掂

之前睇過個拍攝花絮個take board上面寫番外篇

Anyway我愛邱傲然

波不准我哭 怎麼可以哭
分手都要有一臉笑容
阿傾忍得到 方可進步 變作石頭粗糙

我都有好奇問過 佢地覺得係fans養班idol 有女就係欺騙fans感情 所以唔應該拍拖 寧願佢地叫雞都唔可以有女朋友
我就覺得如果我偶像揾到個好對象 直頭老懷安慰祝福佢 真係完全理解唔到佢地諗咩

牙波有時都做到咁出面 成隊都當佢地一pair咁 得牙傾仲自己ff同家瑜

波不想哭 波不想哭 傾怎可以和別人抱

屌 個心唱左第一句就笑出黎

我都愛邱傲然

咁就好viu tv 你仲未交代嗰晚牙波想同牙傾講啲咩㗎

有無人有 神隊友 chords

佢地話「我俾錢養你，你就要俾返戀愛既感覺我」

Btw你個名是咪B1A4個Baro

第一集方丈已經話牙波係為咗陪傾

邊晚 我是咪miss左

牙傾係張床到拉筋生高d個晚

牙波練完蝗隊返hall 牙傾造星完擘大腳拉筋嗰陣 牙波講不過呢 牙傾就訓左冇講落去了

啱啱睇 今集喊死我

屌日本d idol都係
勁痴線廿幾三十歲都唔俾人拍拖

今集好唔好睇
俾琴日果集激親唔知睇唔睇好
最終走左去節目重溫error遊2

今集喊到失控
諗起就覺得痴線
由傾跟住stephy 跑就開始黎料

喂～little man~

我覺得今集好睇幾感人
有唔少喊位同埋好反映到現實

準備紙巾
你先會被激死，再喊死

我都係
有好多位忍唔到喊咗

我今集反而冇乜嘢
係傾放棄打大搥轉打自由人先喊到仆街

第14集

stephy真係靚到癲
做得超好，睇到眼濕濕

傾同kayu 條線好好睇

搞到做idol就要孤獨終老咁cls

完全明白啊波對住班舊戰友係幾撚dum心

牙傾造星完
去左偷食manson

有聲
推到牙波睇到

唔係kpop我好少聽 聽都係聽女團多
個名係baroque->Baro咁黎
以前細個貪個名夠中二中性 而家用慣咗

嗚嗚 啱啱追返今集
繼牙波離隊嗰集之後再次喊出嚟
頭兩節牙波恨鐵不成鋼
一心諗住完咗同牙傾嘅心願好好打場甲一
點知咁失望連要移民都冇親口同佢哋講
之後仔仔各自要返工搵食啲情節現實到好心痛
家瑜受訪嗰幕真係超催淚
最後仲要喺條橋同的士度嗌力圖
唔想咁快結局呀

啱啱睇返先留意到佢兩個仲著住對舊鞋

YES! 仲有魚仔話對傾真係冇乜興趣 不如叫返Bobby嚟睇

邊集

波仲話傾呢個姿勢講好似有啲奇怪

今集真係喊最多次 痴線㗎個編劇

啱啱搵返 係第6集32:40左右

全隊波連家瑜都知波鍾意傾
係傾仲去鍾意家瑜

好想知Bobby 14集聽完傾講未盡哂力就唔好放棄之後 想講咩

真係負心傾其實只要你開口 牙波又好 manson又好 都一定會為你留低

btw煌隊full tracksuit波好靚仔
翻睇咗兩次

即刻諗起福山雅治好慘

講真鐘意idol唔係見到佢開心就好咩，咁佢拍拖結婚生個迷你版嘅佢，作為fans真係會喜極而泣

只可以話idol都係人，唔好過度神化idol

牙波同家瑜有合唱過他不准我哭

睇埋今日終於知點解要合唱呢首

點解係月曆
我想要公仔
係咪員工福利先有

你有無見到我有生啤
無啊

生啤被人炸咗啦

煌隊波好charm

屌 後面個句笑咗
推到牙波睇到

牙傾係咪on99以為自己直男所以唔開口

仲要乜size都俾人炸曬

佢A0㗎
係人都知佢同波係一對但得佢唔知仲要蠢到以為家瑜鐘意佢

牙波呢幾年喺佢背後為佢做咗幾多嘢
佢咩都唔知道

心痛我波不如讓牙波俾我啦

如果下集係佢哋未打比賽之前就完
咁番外篇就講嗰個比賽啦

牙波為佢放棄自己鍾意的羽毛球去打排球
打到有成績甲一招手 佢怕傾唔開心想拒絕
最後一齊遵守約定著返對鞋一齊打甲一
每次都係佢去開解返傾 得佢先治到佢
同佢交換鞋著 一齊沖涼 又幫佢做功課
連大學其實都唔知係咪佢想讀 定只係想同傾一齊
牙傾話會保護佢仲話「你以為自己韓劇男主角咩？」
其實牙波一早已經當你係男主角㗎啦
咁出面 係人都知啦 係牙傾唔知咋嘛

如果今晚個集係大結局 下集先番外篇好似合理啲

次次週日慶功宴都係lihkg cap圖

魚仔都要uber秘撈，其他點算

幻想到牙波幾唔想畢業
畢業就冇得再同牙傾同居

牙傾繼續冷冷淡淡
結局係牙波一個人離開呢個傷心地...
移民加拿大...

班友仔破壞晒波傾幻想咗兩年嘅世紀對決

岩岩先睇返尋晚果集
喊到仆街

無睇尋日果集
可唔可以文字描述返

前半嬲到仆街 主要嬲神檸丈
後半喊到仆街 主要因為家瑜

al隻耳仔咁紅嘅

劇入面隊香港隊幾好J

牙波ig story個錄音....
"好遺憾Bobby...吖唔係...係牙波join唔到facebook live..."

加拿大幾點呀?你早少少起身join live可以嗎?
定入咗國家隊集訓緊喇保重啊牙波

你地班人推得咁快起身已經到新post一半
btw gchi

最後一集喇

驚比柒人著左出街
影響力圖/viu形象

viutv真係考慮下出第二季
就算唔出都考慮下翻外篇
唔想套劇就咁完

聽日就冇得睇

從前有你這一個波
不管幾矮的呀傾
魚同神隊友支撐背後

原本班底拍電影
去打亞洲賽, 搵1,2個台灣, 韓仔既星做對手, 咪撚搵大陸呀
拍到勁撚熱血, 但係最後結局都係輸少少

佢拍醜

佢造星嗰陣上過嚟㗎
而家估冇啦...喺連登冇咩人氣
力圖裡面最少人討論,甚至冇人吹奏
講牙里都唔講佢......

阿里幾上鏡

有啲人會話咩idol 唔拍拖係份糧包埋
話工作職責係提供幻想乜乜柒柒
成個閪老板咁
出糧就當自己買咗人條命

死廢魯男人老狗幾十歲人咁撚小氣

琴晚嗰集
除咗傾/魚/QK 入到港隊就話可以繼續追夢
其他人又唔似有家底 真係只可以面對現實
現實就係夢想唔可以當飯食

力圖最失敗係冇招新人入隊
傳奇甲一都係得呢班元老

咁佢個角色係難發揮啲嘅
一直冇乜記憶點，係到對翔鷹果到有少少意外驚喜
不過開第三球落網又反高潮，俾人換返出去

佢呢段好排球少年
排球少年又係有個專發球得分

算啦 好多隊波都有人專發球

睇返之前佢真係成日拎住本簿

細佬係咪記憶點

我冇睇過排球少年呀
不過Chris1果段，佢雙目無神但不斷使出其他人嘅絕招
似鬼上身隊友上身
所以應該唔局限於發球，可能扣殺都ok
但差在出招時限同超人一樣得三分鐘

拍戲係咁

尋晚貼近社會現實,但偏離力臻現實

現實力臻越搞越大
當年元老有個仲打緊,有個升咗做主教練
有幾個做梯隊教練
真係繼續留喺排球圈,仲熱血過力圖咁

得果少少
如果講到佢會學招，咁不如響之前講明佢份人好煩
係咁chur住人要人教佢，不限於排球總之乜都要人教
學埋瑜媽瑜爸炒餸

咁樣攝下攝下，加埋其他人，明明可以加多五集

但其實都幾現實, 大個左, 冇左當初團火
雖然正路呢D比賽都係禮拜六日搞, 邊有咁多office工係禮拜六日見
同埋真係有心打落去既, 放工先打都得啦, 反正本身都唔會日日操啦

記得佢哋啲梯隊名好好笑 臻子 乃臻 心臻

咁好多角色都有多啲發揮空間 浪費曬啲時間去心跳

深蹲

我覺得算係㗎喇! 123又成日痴埋一體咁

論記憶點QK更加冇...
唔怪得193話自己大茄

真 其他角色有好多發揮空間 魚蟲安慳返啲時間出嚟仲好

佢直情可以講兩集 有個人番外都唔過份

二月廿九屌咁耐都只係up咗首片頭片尾曲畀人J咋，其他乜都冇

打水樽嗰集喺更衣室有chur住魚仔

太鍾意力圖班仔
所以真係好想每個再深入刻畫多啲

琴晚個集真係一個人撐起哂所有重要戲分咁制

要喊不喊個樣真係惹人憐愛

真係好唔捨得
原班人馬拍新劇我都受

條愛情線又講啲唔講啲 蟲完全唔見左

或者一齊拍綜藝節目都可以想認識一下固定真人 覺得佢唔嬲嗰陣好q

如果viu肯放多啲男排拍攝花絮就已經大把嘢睇啦
成班後生戲內戲外都玩得好開心咁

睇幕後花絮佢好好笑 成日喊話唔捨得大家
我都好唔捨得呀

好想睇NG片

綜藝好呀 鍾意Viu d綜藝節目

推

究竟會唔會出波衫水樽product

應該會好好笑

已經掛住家瑜

想睇

都話唔想知

男版郊遊遊，十二隻little（計埋牙新同牙lo）去野餐

蟲的存在淨係令魚打波有返鬥心 完

如果係膠戰嗰type遊戲節目都唔錯

你又漏咗牙里喇你

牙里係團隊好友

上山都要食pizza咩

喂~ little man

岩岩睇完尋日果集
好sad啊喂

我想睇stephy有好結果
就咁完大家會點

真係幾好如果呢個combination

郊遊遊要除衫架喎

雖然想佢哋一齊 但一齊唔到都算
但希望交代翻點解黃金會拒絕 之後走咗仲失埋蹤

啲副產品出出下唔出 垃圾到

可能死左了

唔係真係咁狗血呀

個失落樣慘到

神波有心 傾王無意
負心傾5年後都仲做緊家瑜痴漢

咁咪變cctvb
唔好啦.jpg

神隊友首歌幾好聽，幾pop.

牙里對白分分鐘都多過佢
無悔最令人深刻應該都係得佢自稱小弟

我都覺可能死左
因為尋日影住家瑜個手機一直都係被已讀不回
黃金蛇唔會咁絕情卦

講到沙排港隊咁撚勁, 然後入到力圖後變左二打六
明明佢個角色又高又好波
好似機戰咁, 敵人變左自己友就變廢
雖然都想3爺多D鏡頭, 不過算係好過冇job

力圖仔仔片都拍過啦，仲fing下fing下添！

而家先睇返尋日個集，由檸，神，方丈，Chris 2 走開始喊，哭成狗咁，是咪正常㗎？

當然最好聽係果首say the dream,不過唔係中文歌

講樣無聊野，有冇人覺得"撐過去鬥志再重壓不碎"個撐字stephy好似太刻意有鼻音搞到好奇怪好old school咁寧願要返懶音既stephy

是 本身仲忍得住
固定嬲仲要喊住話力圖係咪影完張合照就要散
真係忍唔到

唔想sad end

甲一應該隔日操啦，但番工撚係一日半個鐘運動都唔想

最後一集

我都係喊足30分鐘

我覺得QK冇玩沙排應該仲有其他原因
例如斷過手好驚奔走救波之類
如果只係因為隊友退出，唔係應該可以搵新拍擋補上咩？
仲有打開沙排嘅人，入力圖應該都要磨合一段時間
以QK咁霸氣嘅性格，冇理由唔同456班垃圾吵大鑊
加埋其他角色劇情，認真應該做多五集至啱

唔係話要去跳傘練大膽 番黎追佢咩

次次睇到你哋話佢死咗都好好笑 唔會咁樣寫啦

牙傾自抽固定喊

佢入咗力圖變咗乖乖仔

OK我會追 佢地成班一定勁好笑

call埋家瑜同黃金

基本上尋晚係喊，喊完一兩分鐘，再喊咁睇哂成集

真係
固定喊之後力圖好多都有喊
真係忍唔到

我覺得viu唔會留意唔到呢d細節
希望黃金今晚上水兼上位

無睇一排 乜今日大結局做得咁快

可以喊定先

係 時間過得好快 但感覺又過咗好耐
眨吓眼家瑜都辭咗份工3個星期（4年）啦

我一開始以為佢有絕症所以先拒絕stephy

大家快D去問牙波： 仲有呢...?

牙波join唔到live呀

咁問牙傾估唔估到囉

去瑞士安樂死

有報紙劇透咗
如果中哂嘅 應該會收貨

可能去左非洲跳鱷魚潭收唔到姐

唔係浩然同哨牙仔都幫口咁老套呀

咁搞法好狗血

希望結局滿意啦 唔好講！

想家瑜幸福快樂

今晚就蒲頭架啦

放心 唔會劇透

有
尤其係全部藍剔嗰陣

家瑜真係好偉大
佢值得有幸福

4隊一齊罷打施壓

港女瑜都命令黃金今晚好死返嚟
黃金唔係仲唔出現吓嘛...
仲唔出嚟真係當佢死咗算數

其實真係可以每個角色再描寫多少少 特別係啲後備同193
同埋力圖打上去個歷程都寫多少少 我唔想2分鐘完咗乙組（果度已經可以寫193同佢地磨合）
依家個感覺上好似好浪費左 明明覺得好好睇

係咪冇錢拍咁長

FF 如果有眾籌我會支持

可能係可能啲幕後比起我地仲心痛
咁多細節位有少少草草了事feel

拍多一集要俾多一集片酬stephy 班仔都已經當唔計

一開始stephy係2020巡禮話簽左15集咋

真心覺得viu好識玩呢d gimmick造noise

好唔捨得

感覺上演員都enjoy咁
Tvb都開始抄架啦

唔sincere 既話其實會好尷尬

牙傾唔捨得牙波

開套BL劇俾波傾做男主啦

其他應該要跟牙里送pizza

+1
雖然193演技麻麻但整集番外篇比QK好嗎

浮係記得佢開波衰左
牙里記憶點多好多

好記得牙里成日送pizza

黃金到底知唔知家瑜去左泰國

仲話去非洲鱷魚潭 應該俾鱷魚食左了

gchi

真係想多d講下力圖每個人既經歷 本身諗住會每集講下佢地既過去到而家都唔知點解chris123會打排球 平時撈開咩 乜都唔洗做咁 QK點解會唔打沙排港隊 方神檸開頭都冇好中意排球點解又會一齊玩仲有點解牙波由細到大都對牙傾不離不棄呀

其實係咪驚193斷手所以得咁少排球鏡頭

安安ig同家瑜張合照
到底係安安大臉定家瑜臉細

楊過單手都可隻抽

牙里不如自己開間little pizza啦

有冇人覺得zeno ig最新個張相笑得好好睇

點呀 little man

是 我男友嚟⋯⋯😳

幫阿里送pizzaUber eats

牙契正皮
Zeno負皮

請投票

係臂

呃負皮

笑死

安安琴日同魚仔睇電話個shot 塊面仲大過阿里塊pizza

張相好正.....

第五張牙神偷偷地係右上角攝鏡

牙契唔閪個陣真係笑得幾charm嘅

又要迫人俾負皮

P牌仔俾唔到負皮添

牙波
牙傾
我想要晒

有冇得兩個都要

我要牙波

你要郭位算啦

有牙波牙傾係咪會自己跟過黎

同家瑜呢d咁正既女影相一定好大壓力

對唔字返去loop返幾次先

覺得牙波就算去到加拿大唔做排球員都可以去做調解員

牙傾同牙波影相d表情係唔同d 成日暗爽咁既樣

屌你我只屬於牙波

第5張牙檸訓左 好正

輯相得bobby有filter
代表啲咩

可以做埋我老公

原來你係校長夫人

應該要用牙傾同家瑜d心心filter先啦

張栢芝係咩事？

我係教主夫人

明明牙傾同牙波有坐埋一齊
前日仲打情罵俏

牙傾左擁右抱

佢地係要打情罵俏先好睇架嘛

次次見到佢地件風褸係黑底配橙色，就諗起某個近日被人刪片既著名網站

呢張係咪同牙嫂既合照黎

郭位做調解唔好啦

真。king

成日覺得安安好似戴夢夢

牙傾左擁右抱，全劇最大贏家

頭先先有時間睇返琴晚嗰集
喊到仆街力圖一定要搞返好

有冇人知套劇入面stephy屋企係邊度黎架？好郊外好靚

點解阿傾個樣咁淫

我愛牙傾

其實嬲都好好睇 好似細路仔發爛渣又多青筋j

真心笑

小朋友先做選擇

佢有青筋J你都知

我話佢多青筋畀我j
你估我係Bobby咩鬼知佢咩j

唔睇pornhub咪睇little

第一集一開始牙神開live
方丈話佢做運動係為咗強身健體
牙神應該覺得打波夠型可以吸多啲fans啦
牙檸對鏡頭驚到唔知講咩呀佢...所以真係唔知佢點解打波...

今晚係咪都有fb live?

佢喺香港做都得㗎啫
我有咩事都想搵牙波幫手調解

今晚有無fb live?

牙波仲cute過女仔點算

9:00同10:30

頂想講好耐 睇佢哋套衫成日諗起

Mirror 成員 Ian 今年人氣急升，除咗打入叱吒男歌手同歌曲五強，近期同 Stephy 一齊主演嘅《男排女將》亦大受歡迎。事業得意愛情失意，佢早前接受訪問話已經單身 Dry 足三年，不過今日傳媒報道佢撻著隔離台嘅港姐冠軍陳曉華，終於開齋喇！

報道影到二人秘密約會，Ian 揸車接陳曉華去到深水埗撐枱腳，而呢排陳曉華亦都揸住 Ian 架車周圍去，更指佢地已經喺荃灣同居。被問到係咪同 Ian 拍拖，陳曉華就無否認，只係話佢認識 Ian。

事件爆出後，陳曉華被部分 Ian 粉絲鬧爆，叫佢「照吓鏡」，亦擔心 Ian「俾花姐照肺未」，不過亦有 fans 比較理智，指 Ian 已經 27 歲，拍拖好正常，剩係想偶像開開心心。花姐晏晝回應事件，就話報道影到車入面嗰個唔係 Ian，大派定心丸。

我同啲frd子都係咁講
黃金好大機會已經遇難或者有絕症

成套劇根本就係牙傾充盈後宮記

其實偶像都係人拍拖幾時輪到啲fans唔比同埋要去追擊女方陳曉華錯就錯係tvb既人

記者有車牌喺手
花姐真係咁老定？

閪魚

啲fans 真係癡撚線，人地同邊個拍拖都要管不如直接搞埋賜婚仲好啦

牙波咁正牙傾都唔好好珍惜 五個字 恨鐵不成鋼

個頭咁大都唔係牙契

人哋唔拍拖會揀你咩on99

陳曉華幾正呀。

好撚正

我記得我全民造星1個post過Ian似狄易達 1秒收幾個負皮

我今晚睇完佢條J再話你知

如果拉到佢過檔viutv仲正

咁都溝到高汁港姐，執到啦。

唔好啦.jpg
我寧願好似友台咁返球場BBQ都唔想有呢啲sad end啊
黃金蛇係perfect man嚟㗎

今晚大結局
Edan 快啲public牙神個ig比我地睇啦

真錯就錯在女方喺大台嘅人，但拍拖真係咩大件事，你自己都會拍拖憑咩唔俾偶像拍拖

講笑咁套下tbb劇情啫
diutv應該唔會嘅
黃金蛇本身由近乎100分
去到友誼永固跌到負100

冇睇造星
想問花姐有冇禁止鏡仔拍拖架？

黃金可能突登唔剪頭髮幾年 變番長毛先表白

唔想結局呀

應該就無 有鏡仔都拍緊拖 不過佢應該有管無拖拍個啲仔

想睇live又要睇造星

笑死 要變返大學個碌

我接受呢個多過佢死咗
同埋感覺更浪漫啲

想問平時力圖叫果問炸雞pizza係邊間
炸雞好似幾正

今晚廢鐵sir應該會返嚟嘅

花姐會唔會迫冇拖拍果d孤獨終老

阿里pizza

因為你撈亂咗Ian同Anson Lo

我覺得Timo先似狄易達

追星追到以為係牙契老母老婆咁，拍拖有幾咁閒
都就快2021年，仲要講咩竹門對竹門？女嘅又唔係醜樣，又唔係品行有問題，衰在大台出身，使唔使講到要人照下鏡
老老實實，牙契俾人反唔只佢本身有問題，連班fans都有啲問題

有無detail link

阿神聽晚2100係佢自己IG開live

黃金sir 識覆自己係廢鐵，應該都有mon po

黃金sir 你咁都唔死番黎就直接被鱷魚食到見骨啦！！

識玩gimmick但唔識出周邊

做咁多Marketing 做乜7

友誼永固直頭破紀錄6分鐘爆po 再有個屌佢廢鐵po上埋熱門cls

ak教牙神做gym係咪黃金間gym room黎

唔好同阿里爭飯食啦

係牙里送所以先咁正

仲有d似林奕匡

應該笑死多過感動

唔會孤獨嘅佢哋仲有彼此

牙波會唔會一齊呢想佢地一齊開

似柳俊江多啲

整返6分鐘奇蹟爆post gif先

家瑜個樣係石化咗

可以連線牙波快啲去問問題

望落好似姐弟戀
但明明陳曉華細過契仔

終於睇完19集
喊到
力圖同家瑜係一體架

見到友誼永固就嬲

題已問 揀我啦牙神

Zeno不嬲都好睇

同求ng片

家瑜個樣
見返張gif就想講我除定褲你俾d咁既野我睇

十點半後迷魚黨可以解散啦

好掛住美人晚晚收負評既日子

可能已經提早解散咗

原本阿神做阿king個角色 想像唔到

笑左

花姐諗真呀，而家啲娛記都學精晒
擠牙膏咁出報導，今日唔出男仔大頭可能聽日就出
雖然好想保住契仔，但天下契仔何其多
自己講大話就變誠信問題㗎喇

牙檸好似老豆睇完方神波3個小學雞
viutv我地要ng片呀

我今晚先退黨

應該係啦 睇固定IG係GOLDEN Fitness House 力圖應該都係嗰度做gym

契仔鐘意大姐姐樣confirmed
Hailey Hera 個樣都大過佢咁多

真 我愛固定軒

喊仲好睇 梨花帶雨

想睇tiger拍武打片

另外果三個可以自己組成一個故仔
心理變態佬＝Jer
情緒大起大落受害者＝AL
優雅地打變態佬嘅正義之士＝Edan

viu響MG3開個corner俾佢地演短劇啦

點可以唔包埋咕固顧

炸雞係kfc

美人可唔可以今晚繼續迷魚
想㩒負皮

我都愛固定軒

牙波想做牙神
咁要轉髮型
想像唔到甩眉個part係點

真點解可以喊得咁靚

牙魚淨係post個人照唔post合照

佢地會友誼永固嫁

美人係出面屌佢屌到仆街

因為冇閪格frd

真心咩？
個盒好似唔係

Pizza都好正

唔到個劇本原來唔係根據佢哋個人特色黎寫
咁真係個個都做得好好

仲以為佢要出黎澄清下

佢哋三個真係又做張椅又做個波

去左瑞士安樂死

小Bobby好可愛
快啲同牙傾整個小力圖出黎啦

算唔算劇透

最後一晚

唔知今晚爆幾多個post 呢

點解佢地唔想做牙魚
同安安都有吻戲

唔知今日有無牙里
好耐無見過佢

Miss 里 so much

吓 今晚大結局？
快d踩單車返去睇先

Btw會Cap依張係因為依個Shot係極少數Chris 3 單人Shot
其他好似無咁濟

一齊睇

友誼永固定軒

阿檸搭枱㗎？

黎多次友誼永固囉

想同牙檸談情戲

唔夠1個鐘已經過萬like
套劇好大威力

又冇嘢講 又少鏡頭 但Chris 3都一直默默努力

ot完仆到返屋企 可以坐定定了

Agger
其實佢係咪好想退出Mirror solo
係就快啦
俾返啲part人地唱

Chris 3其實好好

我決定唔撚做啦
睇大結局緊要啲 遲啲用Day off時間先做

正確工作態度 力圖is waiting u

嚟緊要番外國讀書 睇唔到ViuTV
聽講可以用VPN睇 有冇啲咩平靚正嘅介紹
淨係返到七月 好似買咩plan都好尷尬咁

力圖擺第一位！

做野呢啲擺埋一邊先啦

我都衝緊返去

可唔可以同埋牙波一齊開live

收工推post!

美人 _ 魚 _ _ 契

勁cute

岩岩特登重溫左尋晚個集一次
等睇大結局

屌你之後播泡狗劇

等FB直播

佢唔係不嬲都好少post同其他人嘅合照咩 就咁睇連mirror嘅相都冇乜

洗定白白睇193

迷里黨準備叫定Pizza等睇大結局

標題: 顧定軒亂入
下次一齊做訪問咪得囉

D人話好好睇

我想問佢係邊個角色？我對女人有面盲症

stephy搵佢返黎教 日日請食pizza果個

令到力圖習慣咗食pizza嘅ADA

Ada(力圖第二任教練)?

正式解散
我為我一個月以來嘅迷魚行為感到非常懊悔，我是一個壞了的美

之前嚟教波嗰班姐姐？

哦 牙傾掛住J 家瑜所以趕走左果個女教練

傾好唔鐘意佢, 當面屌鳩佢, 果下好型

美人好兇狠

見個中女冇家瑜咁靚就恰鳩人 好衰

等緊pizza返去睇力圖

愛嘅反面就係恨

扮無嘢仲喺到up單人照，咁唔鍾意呢個團咪走囉

從來冇鍾意過契（迷魚）

我都追左成日無心機做野

好惡

反契大使
繼續講大話啦

準備9點睇live

其實我都係食緊花生
不過靜靜雞算

唔迷埋今晚？

迷

我淨係知佢真係一個好閪嘅人

係我都唔likey 反差咁大

前日開始睇 岩岩睇完琴日果集
段片喊死左
趕得切live大結局

準備睇live 最後一集啦

咁勁既, 兩日睇晒
唔駛訓?

有無新意

未live

夠鐘睇live

live 呢？9 點啦

Live

睇FB live了

追車追幾個鐘

黃金你好意思話人退隊咩
你個廢鐵今晚好返黎

佢哋吹水未睇過live

好靚呀鄧麗欣

牙Jer 成日都唔相信劇本

固仔果下喊死

想聽Stephy唱跑online
留在彼此的身邊

好耐無追劇 見有stephy所以睇下
睇睇下覺得好熱血 就一日睇6-7集

chris3今日著得好好睇

佢份人真係好MAKE SENSE

有冇人講黃金死咗

Stephy 是咪有Mon Po

家瑜有mon po

我啱先第一下都係咁諗

黃金話佢死咗

佢哋肯定有mon po

比鱷魚食咗

係咪冇193

固定靜仲未講過野

有提

傾妹會唔會完live都仲lag緊機

啲觀眾好燥架嘛

想估佢地username

Zeno好得意

黃金會翻嚟

眼仔碌碌咁

Stephy好靚女

佢今日再永固我就左佢

笑笑口好charm

佢笑起上黎不得了

肥仔係咪mon po

牙檸真係好靜

插唔到嘴

係咪得我覺得魚仔今晚好靜

跳完sky drive返黎仲友誼永固既話

一定係

唔講嘢

屌係咪個個都mon po

成班都係

個個都mon po

屌你一講佢就講嘢

一定有啦

最低嗰排

肥仔mon post fact checked

我燈

Tiger好少講野

等大家一齊插佢個嘴

個膽俾鱷魚食咗

193呢

月巴亻子mon post

驚比人問佢同陳曉華

Where is 193一次都冇見過佢

成班都係到moon post

Stephy我愛你呀

屌 點解固定咁charm
個笑

牙契做咩戴口罩

Ac已準備好

波傾

屌 黃金sir

黃金假髮

廢契

波比牙傾嘅關係
成班係咪都係有係度傾開

佢係咁傻笑 一係呆哂

嗰個假髮

傾妹做乜彈出彈入

假髮

Bobby同牙傾既關係
我要知！！！！！！

前傳

即刻射番比黃金

我要睇傾波嘅將來

南亞仔真係好搞笑

美人喺邊個Post追擊人

屌 zeno唔答
深櫃

Hello fatboy

暗瘡印

追擊師

邊有狙擊

在錯誤的宇宙尋找愛

想要第二季

牙檸想講野但又比人打斷左
有人叫tiger 佢有反應 但果個人又比人打斷左
牙檸係咪要變chris3啦

肥仔隻眼係咁碌黎碌去, 似係望緊連登 HI

咁佢地一定用6分鐘爆左post

咁多年嚟可以話駕輕就熟

又講第二輯

牙檸大隻

安安咁lag

不過費事啦講緊力圖

肥仔講得好
一定要拍第二輯！！

肥仔講得啱啦，開第二輯啦
肥仔冇mon post至奇

傾今晚個樣好gay

mon po

拍其他運動

唔止30集啦
拍到長過真情我都睇呀

傾妹好lag

應該每一晚都

牙傾又飲梅酒?

3fps

真

阿神女朋友

固定喊

好想睇多季

依家先追返上兩集
點解方丈同班主一樣樣嘅

固定嬲
固定喊

肥仔斷線？

固定q

咁如果琴日果集黃金返左黎既話，力圖可能會out fo。琴日主要講家瑜同班仔既

屌 牙傾又想喊

我地都唔捨得呀

殺警

屌 jer:殺警

Stephy不哭不哭
連登仔女攬攬

殺警個日
傾

牙傾好靚仔好可愛啊

zeno要喊啦

佢真係好感性

其實我就係鄧麗欣（牙欣）⋯⋯😳

Zeno想喊

我以為係傾講

固定喊眼濕濕ing

「殺景」

有人話過黃金死咗 啲postcard係代筆

DiuTV回應訴求啦

殺景

牙傾

Stephy 鐘意MK仔唔鐘意煲蓋頭

Tiger做咩係咁扭嚟扭去

唔好再喊啦 我見到字都想喊

跳緊拉丁

吸引你注意佢

佢成日都係咁

契魚係咁彈出彈入

多謝你

傾頭先都有扭扭

牙安lag到

射晒

佢訓我隔離嗰時都係咁，話咗佢好多次都唔聽

有6千幾人睇直播, 平時有冇咁多?

佢係咪冇出過聲

就黎完live都無人記得佢
無講過野

黃金sir

Jer笑人講減肥

固定喊扮得好似

RIP

呀jer笑人要減肥

king飲水笑個下

佢仲要開virtual background

牙傾好qq

好正

之前佢自己LIVE又係用呢個杯. 話飲緊梅酒

好靚仔啊今日

屌肥仔真係mon post

係囉

傾

charm

點解唔加人
肥仔一定有mon post

呢個故事唔好完

頂肥仔真係Mon得好明顯

HI 肥仔

靚仔

肥仔mon po
多謝肥仔解答

奶樽

Hi肥仔

肥仔幾時開你問我答？
我係個靈活嘅肥仔，撈緊電視，你問我答

肥仔

靠肥仔帶起話題

仲有榛子同深蹲

肥仔幾時叫viu tv開第2季？